開始想放棄人生

返工要睇上司面色 俾人鬧都要笑笑口咁面對
夢想好難先實現到 想全心全意追夢
但係唔返工又冇錢生活 返工又要俾家用又要諗將來
得10幾k邊做到咁多嘢 仲要返啲唔係理想嘅工
有拖拍又話要儲錢諗結婚諗買樓
冇拖拍又驚冇人要 要儲錢買姑婆屋

點解係香港想唞吓氣都咁難

呻完又要繼續做嘢

唔好呀

我地一齊黎幫狗姐

做咩

幫你加油

嫁俾我

大把人都係咁
你怨自己？你努力過咩

同你諗嘅一樣今日啱啱俾人省完，好撚想辭職同時又覺得人生好無意義

不如我俾我份工你

唔比家用

垃圾

Let’s go

搵有錢人

做乜又潛

唔準

開post la diu

盲？

開咗